ChronoPay
---------

Прием платежей за любые товары и услуги в интернете посредством банковских карт (VISA, MasterCard, Maestro, American Express), электронных денег (Webmoney, Яндекс-деньги, QIWI) через единый интерфейс ChronoPay

Официальный сайт: |link|

.. |link| raw:: html

   <a href="http://www.chronopay.com/ru/" target="_blank">chronopay.com</a>

Инструкция
==========

#.  Настройте Chronopay

    *   Войдите в личный кабинет и перейдите в раздел "Добавление ресурсов"

        .. fancybox:: img/chronopay_main.png
            :alt: Main

    *   Перейдите в List Your Products

        .. fancybox:: img/chronopay_go_products.png
            :alt: Go products

    *   Добавьте новый продукт

        .. fancybox:: img/chronopay_add_product.png
            :alt: New product

    *   Заполните поля

        .. fancybox:: img/chronopay_product.png
            :alt: Product data

#.   Создайте новый способ оплаты (:doc:`Инструкция </manager/payments/index>`)

#.  Выберите процессор оплаты "ChronoPay" в окне редактирования способа оплаты.

    .. fancybox:: img/chronopay_select.png
        :alt: Select

#.  Пройдите во вкладку "Настроить" нового способа оплаты и выполните настройку.

    .. fancybox:: img/chronopay_settings.png
        :alt: Settings

    Доступные настройки:

    *   ID товара

    *   SharedSec

#.  Как выглядит процесс оплаты

    .. fancybox:: img/chronopay_example.png
        :alt: Example
